一早叫你地吃煙架啦，飲乜撚寶礦力啊

睇下咱們d煙草商幾齊心抵制TVB，你地又唔知道

煙草商可以賣廣告？